突發！香討有版主兵變！呼籲民眾前往警總支持成立獨委員會調查警員號碼事宣！

香討版主意思：不割席！不分化！兄弟爬山！各有各做！ 政總警總都好！但千奇唔好分化！

香討版本個post比人del左架啦！我一睇到就轉黎連登同大家講！加油！